星座愛情觀 （天秤座嘅入嚟）（8）

特質
愛好和諧 不喜爭鬥 適應力強 圓滑
多愁善感 多情 優雅
選擇困難末期患者 - 最憎就係做選擇 所以小事會無所謂 寧願你幫我揀
外貌協會榮譽主席 - 唔一定係揀對象外協 總之偏好靚嘅事物
異性緣好 但係唔代表桃花好
鍾意潛水 鍾意你都未必會秒回 諗點覆諗得太耐 總係覺得可以覆得更好
唔肯定自己會唔會愛得長久 就會猶疑不決 做唔到決定
多產俊男美女 同時多渣男渣女
鍾意同人溝通 耐無溝通會覺得自己就快抑鬱

常見配搭
雙子 水瓶 天秤 獅子 白羊 射手

以上只供參考
有咩大家再補充

渣

對天秤要欲拒還迎 要釣住佢 例如講好多野 但有段時間突然冷淡佢咁 佢反而會仲上心

淡咗了 慣咗你 你可能要轉下模式/用啲新方法 之前係傾電話而家試下錄音/出街 但天秤慣咗就慣咗 好撚仆街的

點睇天秤男日日都會同我講早晨早抖 間唔中都有單獨岀街 但係每次都係隔勁耐先覆我message 明明見到佢ig online / 有post 嘢

茄汁學人叫春

點解天秤男可以咁完美
啲特質中晒但唔外協 唔潛水 冇特別多女仔frd

見到上面有雙魚絲追天秤男 我都係

留名

想問吓點解天秤男咁長氣
係緊張你？定佢對每個人都係咁？

唔在意你睬你有味
天秤仔

但佢真係...係度日哦夜哦
仲要係啲無謂執著
食都管住晒，話我食凍野會搞壞身體
夜瞓會病，唔早起會唔精神

唔緊又話唔緊 到緊你啦 又嫌人煩
你咪同佢講 唔洗咁擔心囉

點夠你勁

點會完美天秤男成日比人話渣男

我之前都係咁
直到比人嫌煩

我已經嫌咗佢煩
但過咗一排佢又返轉頭

獅子男 天秤女 分左先見到呢個post

3次拍拖 3次都係獅子男

各位天秤女 如果你地對男仔有好感
你地會點比signal

仲有機會嘅

我都希望有 只要有緣就得 但係一齊返又可以點....

100%獅子情結

想問天秤男同摩羯女有冇機，屌一見鐘情

好似好少見 天秤同處女嘅組合

天坪佬路過...最近比巨蟹女虐得好慘

天秤座表示...
忽冷忽熱 純粹係因為懶+攰
如果冇興趣 係唔會同嗰個人開任何話題 / 盡快end對話

無問題姐，天秤同處女幾夾。
食過幾件處女女，開始時扮到好高竇實情姣到出汁

直接約佢咪得
仲要等佢約...
個孫出世都未約到

以為...拖到手就係一齊咗
原來唔係㗎咩

星座撚

聽講好多人唔係

俾天秤拒絕左係咪朋友都冇得做？
利申：自己都係天秤

睇人

我懷疑話天秤靚仔都呃人

下...咁點先係

天秤仔 射手女 點睇

想知

點樣追巨蟹
By: 怕羞天秤

我都係
點追好

帶佢食好西
利申：老母巨蟹

又唔係嘅
但係拖完手要有後續行動
因為就算唔想一齊都唔係個個會甩開手

我就係一個反例子

留個名 學野

我都想知 有冇人試過

天秤仔 我係

追過下post你又嫌你條仔煩
無微不至既提醒同關心就唔係愛咩？
無人咁得閒對個無興趣既人講咁多廢話

識咗個天秤女
覆msg 都幾耐下
搞到我都冇乜心機傾落去
係咪個個天秤女都係咁

利申水瓶仔

拖完手之後每次出街都拖手
咁叫有後續行動啦掛？

你係天秤定咩？
我係射手女 天秤仔時熱 依家冷 好難捉摸

天秤一開始識係好熱 之後會越黎越冷
如果佢對你上心既就keep住熱
如果正正常常既就好睇心情
心情好就熱情啲
不過對天秤用死同一法則就得 就係hea尻佢
對佢越hea佢越上心 因為越難得到既野對佢地黎講係越寶貴 賤格星座 利申話自己

射手本身性格係熱情 次次都主動
依家決定唔搵佢 但佢又真係唔搵你喎
鬥耐性
係咪可以玩好耐架？

我都係射手女
嗚 好同意你講法

要玩啲技巧 唔係叫你唔搵佢直到等佢主動搵你
係你搵佢中間個time gap要拉長啲
比如一日/半日先搵下佢吊下佢隱
佢對你仲易上心 你試下就會明 會睇出個分別
呢個係我自己經驗 不代表全部天秤

有時唔搵佢 佢又突然好熱情 到我搵佢 佢又好冷淡咁
究竟要玩幾耐

琴日無contact 過 今日都未有
咁我應該揾唔揾好
係咪又要主動 好苦

好同意 你試過幾耐唔搵佢

其實我地係同事嚟 所以都會日日見會講嘢
唔講公事 都試過一星期唔搵佢
佢又會無啦啦whatsapp撩返你

佢地真係好有耐性
唔知點好

佢地又成日收收埋埋 好難知佢地想點
開始半放棄狀態 攰了

都係 情緒又收得好埋 唔知諗緊咩
同攰 唔知揾唔揾佢好 斷聯左一日
我驚搵左 又將自己放得好低

咁都未一齊？？？？？？

天秤個心永遠都放左好厚既牆
就算係伴侶都未必摸得透
佢地多愁善感外又鍾意要面
而且我覺得佢地都算識捉人心
萬一你比佢知你沉佢船 佢就會同你玩耐性
令你越黎越沉 佢地會feel到食硬你 因為佢地佔有慾極強
所以最好既做法就係鬥耐性
如果佢真係鍾意你 佢遲早會放棄變返好熱情
如果佢對你無興趣 咁你都自己識放棄啦

想知道其他人點諗姐
因為我第一次知道
竟然有人覺得拖手都唔叫確認關係
我太愕然，簡直係不能接受

好中
佢應該知我對佢有啲野
突然呢幾日好冷
冷到我都有啲頹
所以都掙扎緊之後點做

你依加有兩個做法 一係玩耐性 一係破釜沉舟 直接講你對佢有意思 喚起佢既感性 但後者好大機會以後都比人食住

一日好小事姐

拖完手要再確認關係
如果無就可能不了了之
利申 非親身經歷

半年兩次失戀都係天秤同天秤

所以係咪斷聯多幾日先

我應該玩耐性

你失得咁興奮嘅

今次覺得冇乜可惜，個女仔都幾悶下

恭喜你

我都應該會 不過又心大心細 無疾而終

唔鍾意漁翁撒網，而家都算係解脫

雖然好似好老土咁 不過都係嗰句
是對的終於會碰到

是錯的不管再美好

lm

天秤留名，都幾中

都係 羅羅攣咁

多謝

別太早替未來苦惱

天秤女好撚假好撚仆街

你班天秤都係麻鳩煩
比想食天秤既兄弟姊妹少少忠告
你想佢愛你多d就唔好熱過佢
Keep住佢做幾多你應下佢就得
唔洗做多
見你隔幾個鐘冇搵佢 到時到候佢就會出現
Chur撚過你
如果佢唔出現即係佢唔撚愛你 飛得
簡單d講即係要有自己既生活圈子
自己>佢
利申 資深天秤食家

我覺得拍拖拍到要互相較量邊個上下風唔會好辛苦咩？ 啱啱開始無耐？
同埋記住有時口講既愛唔代表咩 你睇下對方實際行動係咪真係愛你深d
又或者咁樣回覆都係禮貌既一種 相信你唔會期望佢回覆”哦, ok” 果d掛？

天秤同獅子定天蠍夾d

特登講想去啲咩地方 想睇啲咩戲
會話冇人陪比機會你約

巨蟹女feel 到啲咩火花會想同呢個人拍拖
即係心動時刻嗰啲咁
佢成日唔覆機

天秤口花花 天蠍咁佔有慾

肯出都起碼係有好感？
起碼我係 冇興趣嘅理都唔會理

試下出街唔覺意有身體接觸
如果唔抗拒姐係有好感
不過又唔可以做多左
太明顯會走佬架

前度？

嘩 你同佢幾似 佢有同我keep contact 我同佢好夾
佢心情好就覆我 好用心分享佢嘅感受同唔開心嘅嘢
係佢成日唔覆機 已讀我
我好細心 佢話我第一次見到有人細心過佢
我記得哂佢講過嘅嘢 亦都sense到佢心情 仲會放佢喺第一位陪佢 揾啱方法哄佢
通常係點追蟹女 做到以上嘅嘢唔夠有曖昧嘅刺激感
我仲以為拖咗咁耐佢應該對我冇feel 知道要用時間追就安心
我同佢嘅互動似好朋友咁 代表有冇機會
多謝c打覆我

同問

你白羊女？

天秤紅巴呀
最近識個白羊女 佢每朝都會講早晨 臨瞓會講早抖
佢知我鍾意佢 又唔抗拒我 有時仲會傾電話 send自拍
但佢話只係當我一個好frd 好frd既朋友

依家我仲未放棄 希望有朝一日感動到佢

想問下意見 仲斷聯緊
主唔主動搵好 係咪其實斷得都完

唔係 呢個世界咩都有可能
呢句好廢 但係係事實

我有約到佢出嚟，佢仲主動攬我
有時佢多數會已讀我 有時未讀
有興趣嘅話題佢會好快覆 佢有時主動問我嘢
可能要慢慢追

咁快攬

巴打 你加油 我fail左啦
佢比一個認識左一星期既理想型男仔係情人節表白
佢話考慮緊 原因係因為唔想同我斷... 但我知最終一定係揀佢

有
利申：絲

一鬧交把口好撚賤係咪正常 就黎忍唔到要分手

白羊係咪唔會食回頭草

睇下個個冇可能係感覺上嘅冇可能定外在因素啦
同依家個秤仔識咗一段時間
個陣大家都拍緊拖 亦冇咩交流
後來大家同ex分開
機緣巧合下有機會多接觸再慢慢發展

應該係 at least我係
你係講分手個個定對方？
我係被分手個個
好hurt 絕對唔想再同返ex 一齊

我個白羊話唔鍾意由朋友轉做戀人
又話想同一間大學 同我講對我只係朋友既喜歡 完全無機會

我想離開下 過幾個月/年 再重新比佢認識我 絲打覺得有冇機會

依家男朋友雖然一開始完全冇諗過會一齊
但因為我地都會恆常有機會相處
可能慢慢建立咗好感我都唔知
到有個啱嘅timing 就一齊到

我覺得你可以裝備下自己
但唔使刻意完全消失係佢個世界
因為咁你就唔會有機會令佢俾你吸引

有，我天秤仔前度射手女
俾佢傷害到2年都move on 唔到，兩種人唔係太適合，射手鐘意自由唔鐘意人管，但天秤相反

被分啊

天蠍毒舌？

想正皮但錯手負皮

我覺得如果你離開一段時間
到時仲鍾意佢 再算

白羊嘅我好念情好心軟

小弟比較長情
上個放低用左兩年 呢個係最有感覺個個 應該好難
可能同一般天秤唔同 小弟基本上唔會同時間同多過一個女仔傾計
好想解脫 好痛苦

真我分手個陣都冇依家咁痛

[member]如果天秤女同你出街，但唔多出聲，有少少會回避你眼神，講嘢又會笑笑口，當你可能少少口花花氹下佢，搭下佢膊頭，佢又無縮，有時又想縮，但有幾次佢攰搭佢膊頭俾佢捱落嚟佢又無縮，咁其實算係有啲意思定係咩都無？ 前提講緊佢起身會每日打電話嚟，夜晚又會打電話嚟，一講就講幾個鐘，或者講到訓教，就算唔出聲都唔收線[member]

巴打點衰
小弟完美被人frd zone左 今日講清楚 佢對我既喜歡僅此朋友 係完全0機會 仲話原本我可以做佢男閨密 但我完全唔想

不過我見佢依家好似唔係好想拍拖
之前試過搵翻佢傾翻計幾日就已讀我lu

佢內向怕醜type?
冇意思嘅話機都唔會覆 會傾電話起碼都好感喇

佢睇落又好唔似，但我未識佢之前已經有發現你眼望我眼，直到有次佢主動撩我講嘢，所以先開始熟，係我眼中佢某程度上都算主動，但就唔知係有意思定當朋友

Take care
但射手一有感情就好痴身好定喎 反而天秤一開始好熱好痴 後期就無禁熱

識咗唔係好耐？
對住鍾意既人我都會比平時靜好多 不過會主動撩你應該都對你有啲興趣想識下既

身體接觸嗰啲都有可能係本身唔介意或姐廢事尷尬先唔縮 我覺得可以睇耐啲先

佢反而係有感情就冇咁痴身，我試過冷淡佢唔理佢，後尾佢喊矖咁話唔想我走唔理佢，之後定咗一排痴身咗一排佢就bye bye咗我

唔耐，計返都係得個1,2個月左右，有時會感覺到佢有少少暗示俾我，但有時佢就突然好正常喎，有次佢問我佢中意左一個人，佢應該點做，咁我咪分析俾佢聽，然後我扮哂野講笑咁講問佢，你鐘意我呀？鐘意我咪講囉，咁怕羞做咩喎，佢就話唔係囉～

花心啲 對自己好啲
我：我喜歡的人很多 但只有一個是最愛

我以前放低都用一年以上
係越來越大 越來越容易放低
有新歡就可以放低到

唔想好似狗公咁周圍識女 我淨係要一個比我愛錫就夠

天秤係忽冷忽熱同口不對心到爆
佢有冇形容過嗰個人 同你似唔似

射手女表示同意 一旦鐘意就好痴身
反而我隻天秤仔而家唔嗲唔吊
放養下算 佢得閒就搵我唔得閒就算
費時放太多感情落去最後得個吉

係 會成日想約佢出去 但依家無lu 斷聯左一個星期
同你一樣 佢搵我就搵 唔搵就算

我是傲嬌

白羊表示同天秤幾有緣，但係次次食檸檬

我都係

唔like白羊

我都係呀佢一開始好主動
主動同我講早晨早抖 乜都分享 主動打電話話想同我傾計甚至FaceTime

我要同佢開始斷聯啦 佢應該接受左人地表白
佢話唔太like由朋友轉成戀人 希望我同佢斷聯之後過幾個月/年 可以從新認識大家 下次我唔想再被frd zone 了

禾都好唔like天秤，撞親十個有八個都係

我成日鍾意白羊

趁呢個時候 就提升下自己

咁算唔算好，就算唔中意都會照直講

想知道天秤男係咪會拖好耐先有火花
感覺天秤男有興趣但進度好慢

利申 白羊女

咁佢無話唔鍾意我咪幾好

我係次次真係鍾意人都要相處一排先
會有興趣 但驚太快嚇親人
不過可能因為咁 搞到女仔無哂耐性

我都試過明明真係差啲就一齊左

今年情人節得我有準備禮物，對方一啲表示都無
天秤仔唔係好浪漫架咩 心都淡哂
當日去diy工作坊嗰陣仲要燥我底

點會浪漫
同埋好無耐性架喎

利申天秤仔

好似成個po無乜見過天秤金牛配咁

你有無表達不滿

明明都唔係暗示咁濟 係暗示到岀晒面
俾晒信心大派定心丸 但得我一個啲火燒到磡磡聲
白羊女表示 心很累 但又唔想放棄

一個慢一個快
想知應該繼續熱情定忽冷下會好啲
天秤可唔可以行快少少
耐力挑戰賽唔係個個女仔都頂到

一係0 一係100 無條界線
無興趣根本唔會覆
仲直接拋波問 點睇

直接問？

問覺得點 有伏線地問

問覺得你點？定係覺得你地點

後者

聽到佢話無禮物之後 我呆左無反應
唔想佢覺得我港女 但又會自己唔開心

上個post有唔少

佢之前俾我感覺係幾浪漫
不過我都覺得係無耐性 所以先燥我底

我既經驗係
唔知你想要咩
寧願唔送
送完唔岩心水又盞煩同晒錢
寧願你直接同我講想要咩
或者同你出去睇直接買好過

天秤係好無耐性

頂好中
佢都係咁同我講
但一齊買就無驚喜啦

驚乜鬼喜
買唔岩咪重戇鳩
天秤最怕煩

中意親啲女都比人話唔靚女，淨係我覺得靚，天秤審美觀係咪好獨特

On9 放棄啦 十年你睇就浪漫 你第三身睇好傻仔

佢會唔會唔get你講緊呢樣野

話太快 想了解下先

2次好似真係快左啲

我係驚佢唔鍾意我先唔準備
聽完你咁講 個心又好似好過啲

屌曬你班天秤仆街
點解要留我喺你身邊又要冷落我
係咪好撚好玩
每次一走又氹都人以為你真係會改咁
射手女上

天秤既浪漫係岩岩一齊先會有
同埋屎忽痕心血來潮先會
天秤鍾意實際啲
唔好要佢估 要佢諗
但如果佢揀左 唔好又唱反調

想知天秤女同摩羯男係味唔夾

天秤女啱啱同個巨蟹男一齊
睇番啲咩星座匹配度
全部都係最差既頭三位
同巨蟹男拍拖有冇咩要留意？

真🥺🥺🥺就算好愛都好

天秤男鬧完分手係咪就算幾掛住幾唔捨得都唔會主動搵返對方？
利申：天秤女

如果個女仔肯等你 你會唔會慢慢越嚟越鍾意佢？

啊 我頂緊 不過好希望最後等待會得到好結果

絲你仲會唔會等落去

加上自己又好傻豬豬見到有啲起色又訓身
冇喇冇喇
再抽身就會完喇

LM

識左幾耐？

無夾唔夾 只有想唔想夾

想分手了

我係雙子中意左一個天秤女
是咪唔可以比佢知道我中意佢

俾多一個月加油啊

唔捨得 但有限期

未夠3個月

好快咩

差唔多啦 熱情都耗盡梗

我都面對緊同樣處境 我兩月前同佢表白左 拖到依家都仲係妹下妹下
我都唔知個限期到幾時好

但你都覺得對方有興趣？
妹下妹下真係好難頂 想斷又唔想斷
三個月內無結果似乎差唔多
再遲落去會好難受咁

我表白左之後 我地好坦白咁同對方講左自己既感覺 佢個陣話佢未ready 雖然對我有好感 但未去愛個個程度。
依三個月我間中都想放手 但我又覺得佢好似主動多左 （ 佢好摺） 所以我又覺得有d 機..
重點係 我仲中意緊佢 所以.. 唉.. 唔知點好
加油啊絲～ 你係咪好中意個男仔？

你地白羊座唔好成日咁心急咁衝動
人地要時間慢慢了解你既時侯 你地試下慢慢了解人地啦
曖昧期就係試用咁 試清楚先落單

見識過幾個白羊座一下撻著左就開始拍拖 根本人地個底都未摸清楚
拍幾個月貨仔就散
其中有個女仔仲搞笑拍左拖都唔知自己條仔矮過佢 同完全相處唔到好快就散

ching 又見到你

三個月真係有啲長

睇下你會唔會選擇離開
到佢feel到你嘅離開
如果你喺佢心目中好重要
就會返黎搵你

咁白羊就係心急衝動啊嘛

估唔到會撞到你

矛錯

想試下唔揾佢一排試下佢會唔會揾下我
但未成功

首先要由好感到中意先嘛
係 成日撚狗咁撚 吊住吊住
所以先唔想放棄放手
加油啊你都 唯有俾多少少時間

有時候就係靠嗰下衝動
咁要了解好幾年先落單？
已經提住自己要慢慢黎

我自己就好少衝動
但係如果開曬綠燈 我就會上

三個月係限期心累

開晒綠燈都唔上姐係唔夠鐘意

我哋通常見面就會諗定下一次見面做咩 大概講咗個時間 佢到時到候就會問我
除此之外平日都唔會特別text 我

加油啊。 有冇聽過林宥嘉首浪費？
有句對白：「我不是等待你愛我的那一天 而是等待我不再等你的一天」

都唔知點樣分佢係鍾意我定唔鍾意
追緊蟹女

我同佢識左半年, 正係約過三次

真但係上次我都要比人push下先上

咁都未一齊？！已經出曬面唔止曖昧

有啲慘咩原因約咁少？

佢之前有中意ge男仔，我幫佢追，跟住佢收左皮
我係完sem(12月）, 先開始約佢

同埋佢身邊都幾多仔，自己冇咩自信

嗚啊 佢係咪考驗緊我耐性

Wuwu 考驗黎架 等係因為覺得呢個值得
我地可以㗎

唯有睇下之後點 謝謝你

加油啊

即係3個月3次 平均一個月一次 都有啲少 約多啲啦

但係記得最大嘅對手唔係其他人
係你自己
就算佢身邊無仔 都唔代表你會得
所以其實唔係好關事

試下啦

加油

多產俊男美女? 唔好講笑啦 識好多天秤座 無個靚

無結果

認真答你 你咩都唔駛做 佢地都會直接追你
利申:之前有2個EX 天秤 都係佢地追我

我中意過兩個天秤，好似特別岩傾，但就追唔到
對上一個都係咁
真係做好自己先

天秤x雙子都係老是常出現雖然我無試過

我就係一個唔靚仔嘅例子

哇 你真係要努力 我覺得天秤係最易追

睇到你E度, 直接哭L左
其實我追過7-8個女仔, 全部都含曬
我知我自己係有D問題, 做唔到好似其他男仔咁

隔post lm

天秤座 佢地個天秤係 斜`
對陌生人 鐘意帶有色眼鏡去睇人 口無講 心入面係咁諗
對熟人 鐘意評頭品足

一齊嘅時候唔好好珍惜
冇左先嚟後悔掛住人 好想知對方過成點

互相頂唔順對方
天秤真係唔係咩好野
自己係天秤都係咁話

咩好似其他男仔 即係點

唔珍惜人

呢啲係未成熟天秤座

我見到其他男仔正正常常，就可以拖住件，朋友又出曬pool

即係話緊在座咁多位唔正常姐

用咗一個月都無就同秤仔一齊咗

我都想知

我都係
但覺得自己似代替品多啲

我想問係個個星座都有人咁樣嘅人，定係真係天秤專屬？我想講你講中曬咁濟....

有無天秤仔配天蠍女例子

中得越多就越天秤其他星座都可以有一個半個嘅

有 一開始好甜蜜 但天蠍控制慾太強... 好快就頂唔順

屌完全係我

有無咁誇張

但一齊之前有無好糾結？

應該係未得啫 正能量

希望係咁啦多謝你

識咗個人馬女，日日都有chat但唔多，但係約兩次出嚟都好鬼好傾，想溝有咩further 可以做同技巧

利申秤仔

我去識個錫我珍惜我唔撚拖住我嘅唔好
口講鍾意 口講掛住 鍾意同掛住你老母啦屌！！！

好奇一問，點解會連衰三次同一個人

唔係啩
近排識咗個秤仔 暫時幾好

想天秤做主動開口嗰個係難過登天

利申秤

最重要係相處嘅時候開心 message就唔係個個鍾意

天秤好撚無用

我講我

可唔可以行快少少
可唔可以快啲主動再約我
點解白羊咁心急

我踢一下怕忍唔住踢佢去大西洋
Wuahhhhhh

同佢斷聯左一星期啦 好掛住佢好痛苦
中間有日佢有搵我 但我hea佢

今日換來既，只係一句朋友

點解天秤可以咁衰，有嘢又係朋友，冇嘢又係朋友
無野點解又要係咁揾你？
點解要比個誤會人？
當人係乜？有冇諗過人感受係點

一個月 就係要咁決絕？

有晒解釋交代真係唔知可以點

加油啊趁而家提升下自己 識下其他異性

異性緣好+多渣男渣女

自己係天秤
老婆係雙魚

天秤男同天秤女係咪太相似 無咩可能？

白羊女表示 未必 但要喺岩既時間約

我覺得因為相似所以吸引

唔識好識捉人馬嘅路，有時又俾天秤啲垃圾overthink 搞到窒住窒住

有冇天秤男人馬女

同個天秤女糾纏咗幾年 一開始唔識諗表咗白，但女仔以為我講笑，跟住一路有keep contact. 跟住我拍拖先，跟住到佢拍，中間斷咗聯絡年幾兩年。直到前排我散咗。跟住有日佢無啦啦搵返我，傾咗幾日又潛咗水，跟住問人先佢都散咗，到底佢係咩心態

一開始咪好囉 好識氹人
好到天上有地下無咁
得左手就完全係另一回事

天秤就算鍾意人都唔會比人知不過我覺得會一齊嘅總有一日會嘅

可能個陣佢搵我係因為散咗，所以搵我吹下水分散下注意力啦，定我應該做主動搵返佢

天秤女呢排同射手男一齊左
身邊無乜呢個星座既人
相處落暫時都舒服 幾好玩
但之後唔知會點
有無人有經驗同射手男

射手追我，一齊得都幾快

即係都有機？

你係鍾意佢就主動啲

有冇天秤group

啱阿垃圾overthink

應該有好多

鍾意人就去馬啦

有種依賴感先
有既話 忙完我都係會岀

咁我即管睇下佢幾時忙完

我天秤，我男友處女
我以前係超級渣女，拍過好多次拖都冇真正鍾意過一個人
直至遇到佢 我第一次感受到咩叫鍾意
佢係唯一一個令我想同佢終老嘅人

我對佢一見鍾情，識左一個月就開始追佢然後一齊左 到而家雖然淨係一齊左四個月，但係都好sweet相處得好開心好幸福。
我唔開心果陣佢氹我，佢唔開心果陣我又氹吓佢咁，大家都將最好嘅比對方。

以前拍拖係一開始就知道遲早會分手，總之好冇安全感好不安，而且會好花心，好容易三心兩意。但係同佢一齊我完全想像唔到我地會點分手，眼裏面只有佢一個，無論見到啲人點靚仔我都覺得唔夠佢靚仔。

我以前都好憎處女座，之前有個男朋友處女座，我同佢識左唔係好耐就一齊左，然後一齊左五日就頂唔順佢啲閪性格就飛左佢，從此對處女座都冇乜好感

但係識左佢之後我發現原來真正好鍾意一個人係唔會覺得對方閪，會覺得佢嘅所有野都好正常，甚至覺得係優點。

自從同左佢一齊之後，我開始覺得星座配對呢啲只係參考，完全唔可以作準。通常會話天秤配水瓶雙子最好，但係我識嘅雙子座嘅人都好容易激嬲我，唔係好夾；之前又有個ex係水瓶座，嗯......都唔係我理想果種type，又係成日激我（我本身份人好易躁）。但係呢個真係完全唔會激嬲我，相處又融洽，所以就覺得其實星座都唔係真係好準。
Sor for長文 但係其實天秤同處女係有機會work嘅，拍拖呢啲我個人覺得主要都係要睇雙方嘅愛啦

雙魚好易流淚
天秤通常都對老婆好好

睇星座要睇埋星盤嘅
有機會你地可以check埋 夾到嘅話會幾cute
不過真係參考下就好了

好憎天秤
曖昧咗咁耐最後得個桔
仲要比佢hurt
利伸：依家已經搵到個好錫我嘅白羊座男友

絲打咩星座

曖昧左幾耐 中間係點樣繼續曖昧落去
係咪話需要時間

天秤男 新人入post

天秤座既大家係咪都係好矛盾
所有野都有兩面極端既睇法

有排玩 唔l係呱
3個月唔會燒光所有耐性咩？

本身唔糾結都俾天秤搞到好迷茫無陰公
咁咪啫係騎牛搵馬

迷上咗隻獅子仔

三個月就燒光？咁即係唔係好鍾意姐

by秤仔

睇佢鍾意你定鍾意自己多啲

天秤係熱戀期先會無限耐性
一過左就會好易唔耐煩

喺度都見到你

sor乜

可能我嗰個一開始就真係好鍾意我掛
約出街呀嗰啲全部都好順攤
仲會間唔中彈句好掛住我出黎

想知道到最後點
我嗰個都係一開始好鐘意我

3個月有2個月唔知你地想點
好辛苦

而家一齊咗兩個月左右
佢喺我隔離訓緊覺

想知道中間有無冷淡過 未一齊嗰陣
恭喜恭喜先

無，好順利下
我地嗰陣都算見得密
我會過去佢嗰邊搵佢，佢又會因為想見我黎下我嗰頭
可能大家都有共同興趣同common frd
唔會話擔心無嘢傾
有時佢做咗啲嘢好貼心/我鍾意嘅時候我都會好大方咁表示我鍾意咁樣

因為真係夠鐘意 所以唔需要時間考慮
好順利下真係非常好 好難真係

我都係 成日諗盡晒力啦 仲可以點
加油啊you r not alone
我每晚瞓覺之前都好想放棄
第二朝醒左又重頭黎過..

我同你情況不相伯仲 好似
我都係就生日 但感覺唔到有plan會約我食飯
我限期都係生日 咩表示都無其實要止蝕了

心急的白羊

我可以同你講生日快樂的
分散注意力 佢唔係你生活既唯一

生日快樂
我男朋友嘅話佢係比較少講依啲
即係唔會有嗰種覺得自己被人捧喺手心、日日氹到心花怒放嗰種
佢有時都會做自己嘢唔見人
開頭都幾唔慣
所以我決定我都要搵自己嘢做，然後就好好多了

係呀，多謝你
你都要加油呀

係咪比較平淡未必好口花花咁
佢地好似好需要私人空間

預祝生日快樂🎂
真係一個loopppppp 有限期就要離開了

天秤JJ留名

係，同埋佢唔太鍾意覆msg
成日明知我搵佢都唔會第一時間覆
例如佢收工佢唔會第一時間同我講
而係睇ig/覆grp先
但佢又唔係唔鍾意我

咁你會唔會覺得不被重視 定昇華到心照 互相信任

有同感..
成日都見到 鐘意人就主動d
唔主動嘅我已經盡左力主動d搵佢 同時唔會好chur
點解佢連覆都唔覆 心很累

玩左成年 對天秤仔黎講 表現得夠耐性未？

新人留名

唔會呀，因為佢平時好錫我
即係行街隔離有地盤施工會下意識掩住我耳仔/胃痛會買藥俾我咁
重唔重要唔係單純體現喺秒回msg到
當然佢其他方面做得好好我先會咁安心啦，如果唔係我應該喺到叫緊春了

咁耐就算吧啦

機會都唔俾我

天下並非只是有這朵花

我每次一死心 佢就會搵返我

我都係今次除外

秤仔啲耐性可以玩到幾耐

我已經唔識分係朋友定咩

天秤死左心 係咪唔會番轉頭?

天秤報到

唔多甚至少

天秤座對最親近既人，特別偏心(偏向自己度)
又嘮嘈又長氣，開頭佢地係謙謙君子既，但熟左後便現哂型。世界唯佢獨專，霸道，專橫...人前人後兩個樣。一唔鍾意就玩冷戰，唔出聲，唔理人...

其實有咩星座既人唔係咁

雙子 金牛 人馬 白羊 試過都ok

有冇天秤TG

天秤男係咪都鍾意flirt女?

睇你點定義flirt

啲人話射手同天秤夾 但點解一齊會咁辛苦

天秤為緊一個金牛女ex好上心，佢日日約男仔，救命

真，唔覆你唔係欲拒還迎，係根本唔撚在乎你
上心嘅話好少睇唔出

Me天秤女 ex巨蟹男

散咗两個月依家未move on到，
天秤座其實好慢熱，
一拋咗個心出嚟就會好專一，
可惜愛到最深時對方又唔愛了
巨蟹座真係好難搞唉

真喺兩個世界人來，
要雙方一齊妥協好多野，
好撚辛苦，睇你地大家肯唔肯。
Ps已散

一齊就嚟第五年

其實係咪唔夾的
我單戀幾次都係天秤 我巨蟹

射手

要夾一定有方法
鐘意就主動啲追啦

有咩秘訣

祝福

天秤男 雙子女
凌晨經歷第二次分手
今次係認真 我唔知可以點
無瞓過教 無食野就死去返工
完全諗唔到可以點做

太多小事積埋 嘈好多交
然後佢話好攰 好辛苦 唔想大家再繼續咁辛苦
我係天秤男

諗下啲小事係咪真係解決唔到？
我會斷聯下先 然後用呢段時間去思考以上嘅問題
時間耐左 就會諗返你嘅好
不過咁做佢就有可能識左新嘅一個
但係呢個唔係你嘅控制範圍
控制唔到 唔係你嘅錯

我唔想諗其他因素 我諗我會崩潰
其實解決到只係大家未習慣
開始努力嘅時候先嚟放棄
明明係佢叫我唔好放棄先
我真係唔知可以點做
我唔想隔一排先搵佢 咁做到時真係無得救

撇除佢識咗第二個
雙子唔同你嘈得兩個原因
一係太在意同你嘅關係，唔想關係變差
二係你令佢失望好多次，佢覺得個問題真係冇得解決
試下理解佢點解會咁諗
就算搵佢都唔好咁chur
唔好問佢問題，如果佢唔覆就由佢
俾啲空間佢思考一下

雙子女路過

無 我已經俾埋封信佢
佢叫我返去

其實之前試過一次分手 都今次差唔多
我唔知今次個結果係好定壞 同 等幾耐

都係一啲脾氣說話個類野 大家誤解對方
解釋過 解釋咗 但佢開到口話不如分手啦
話好攰好辛苦
我唔俾都唔得啦 係咁收埋嚟靜 又唔俾人搵 cls
誠意 已經諗唔到仲可以點誠意 射波算唔算

95 97

update
分手第二日
佢話佢自私 唔想拖住我又傷害我
長痛不如短痛
佢對我好失望 大家唔夾 唔想繼續咁
佢今次理性認真 有勇氣講依一步
我痴線到去搵佢 當面傾
大家講咗好多野
最後佢話佢一個禮拜後覆我佢諗成點
好唔容易先俾我送佢屋企樓下
我問佢可唔可以攬住佢 我已經當最後一次見
我喊到仆街 佢都有啲眼濕
然後叫我好好睇住自己
我唔捨得佢 叫佢唔好走 佢叫我乖啦 我返上去喇
最後望住佢身影 佢入𨋢前望返我 揮手byebye
個下我真係好心痛
明知佢一個禮拜後嘅答案一樣
我仲要呃自己俾希望自己
我真係好on9

本身傾佢好決絕 但後尾佢話俾一個禮拜佢諗
當然我梗係知依個禮拜佢唔會諗 想我自己放低
但邊會咁易放得低
我攬住佢 佢都有眼濕濕 我覺得有希望
但係我唔想俾假希望自己
明知佢係可憐我 唔想見到我咁樣先氹我會諗
唉 諗返望住佢走嘅情境 好辛苦

學會放下也是成長的一部分

我只係覺得 大家仲有心 仲可以努力
只係佢唔想再努力了....
我已經唔敢望佢一個禮拜會答我啲乜
而我要講 要做嘅野都做哂 我點都會覺得可惜
接受唔到離別...

我都明白佢點諗 其實佢仲有心
只係佢俾唔多信心我 俾唔到希望我
我唯有等佢一個禮拜後正式嘅答覆 判我死刑
我知佢留戀緊
佢仲用緊情侶電話殼
仲戴緊我送俾佢嘅手鏈
仲未dei ig 嘅合照
仲未block 哂我所有野
當然佢話可以追返佢 但唔係而家
但我無咁嘅信心 因為未來嘅野太難講
話唔定佢之後已經好快可以有另一個
我只可以講唔多唔少佢都仲有心係到 唔多
我只係覺得 依一刻大家仲有心
就當試多最後一次 真真正正咁重新開始
但可惜就係佢都係堅持緊佢自己嘅答案
一個禮拜嘅時間 只係習慣無咗對方
然後佢可以好正式俾個交代我 等我逼我去接受
唉

點呀

佢道別了 話現階段唔適合一齊 有緣會再見

佢話想做朋友 唉
我唔知點面對佢 講真依個情況我都係第一次遇到
明明之前分手都做唔返朋友
但我真係好鐘意佢...

加油好快會過去的

佢已經約我食飯了

變得咁快嘅

佢係雙子？多變的雙子？

係..

傷風也值得

猶如床上假期

悠然停下細味

失戀的過度期

想想我自己

如何能沒了期

憑心痛記念你

過去沒法抽離

從此應該斷尾

不該推三推四藉失戀逃避

誰沒有哪個也並不會死

仍然剩下病假有幾晚

要復元為何會這麽慢

懷念你定了時限

過後忘了這憂患

明日我會再上班

從前途著眼無暇來嗟嘆

再病來病去永遠學不識心淡

失戀最幸福

人人陪在我旁

輪班去照料我

怕我沒法起床

情願身體更壯

飾演苦主這個角色很無望

沈下去哪裏有甚麽曙光

仍然剩下病假有幾晚

要復元為何會這麽慢

懷念你定了時限

過後忘了這憂患

明日我會再上班

從前途著眼無暇來嗟嘆

再病來病去永遠學不識心淡

再勉強撐一撐大病就消散

要是還未淡還未慣還在怨還在嘆

再病註定更慘

假使命運任我揀

狂湅能力挽怎可因病纏偷懶

存亡聚散靠我努力渡難關

終於我會再上班

從前途著眼

無暇來嗟嘆

再病來病去永遠學不識心淡

有藥能自救何必等它擴散

我都知 所以佢同我好似無乜野咁

天秤女係咪一旦決定咗既就唔會改變？就算做啲咩都唔會變？
之前表白失敗，但佢又有keep住每日會搵我
對住佢好辛苦

比個建議你

唔好再追佢

追依點錯左

佢地唔鐘意人追

你追佢 搞到自己cheap曬

正確做法係唔好主動追佢 唔好再當佢係女神做YES MAN

努力提升自己 無論係體型定其他野都一樣

記住唔好追佢翻黎

係吸引佢翻黎

一追你就輸了

利申過來人

鍾意咗個女仔
但係啱啱先知佢出咗pool
依家仲會成日約出嚟
好辛苦

天秤仔留名

咩星座？

白羊女

如果成功溝到手
唔好冷落你嘅白羊女啊

完左

天秤仔係咪好重感情？

聽講係

係

唔中意人臨時約 好似zip 時間 不過你可以望下有冇打扮過有就都重視既 lm pk 天秤

same 最憎人突然間約打亂晒啲planning

會keep住傾又早晨早抖都應該有好感先既
冇既話我講兩句就end topic

讚同 做朋友會好好多

有好感既應該 但小心習慣左 就會唔想一齊只想keep 住有人陪既感覺

啱啊 得咗手完全唔同諗法架
利申天秤撚

放棄啦

bing material sigh

我好鐘意臨時約人
係咪我係個別例子

但我諗你臨時約佢都肯出嚟既話佢都幾重視你

利申天秤女

點解大家都話天秤pk?
我見網上／tw話天秤幾好／和平／配合度高 最多俾人話濫好人／懶／中央暖爐／決擇不定
好有興趣了解天秤星座

濫好人／懶／中央暖爐／決擇不定

仲唔夠死？

懶就人人有份 決擇不定係難攪D
但其餘兩個都優點嚟嘅

對另一半咪無安全感

追過秤仔 一開始覆得好快 好多話題
跟住兩個星期後 就變左一日得幾句
大家都忙 但有心傾會傾到
一日都都冇兩句 就唔想理佢
你唔理佢 佢又會主動搵你
時熱情 時冷淡 然後無限輪迴
最後頂唔順 放棄
利申：雙魚女

有冇秤仔成功搞掂咗天蠍女有冇心得

我真係好垃圾既天秤，好掛住佢好想搵佢好想見佢

佢咩星座

山羊啊

讚多啲佢？支持佢做既野？
利申溝完一齊冇一個月我就講左分手

點解會分

我覺得唔啱 btw睇得出佢好鐘意我
所以我好撚內疚

究竟天秤座對中意或有興趣嘅人係點？係咪有好感反而會冷淡唔主動？定係佢真係無興趣？

同獅子白羊唔夾

第四位山羊、金牛、射手、處女都可

岩岩同水坪女分左手，一開始好似好夾咁，最後都係話唔夾要分手

天秤，佢話性格唔夾，我太優柔寡斷同粗心

有無天秤男同天蠍女既成功創例子

同個天秤男表白，佢無正面回應，
但feel到佢reject...
大家無聯絡幾個月，最近我主動搵返佢傾計
佢熱情左少少，仲約食飯...
真係唔係好明佢諗緊咩...有無天秤男解答到

已讀不回...

你好直接咁表白？

直接吖

我覺得而家有可能有機

唔知吖...點解有機？
唔會係當我朋友咩？

我得太陽係天秤答唔到你一個好嘅答案
我自己好少將人完全100% frd zone劃得咁清

劃唔清...咁會唔會有女朋友之後仲同其他女仔曖昧

我自己就唔會嘅 點都有個底線 最多9up下 但係唔會認真

天秤係咪唔習慣要每日聯絡？ 就算係女朋友都好

我本來覺得要每日聯絡
但係後來發現 無野講唔需要特登搵野講
但係其實一有野覺得得意 就會想同對方分享
比較隨機性

多數係我主動搵佢...有啲氣餒...
定放棄算

點解氣餒呀

主動耐左會攰...

比自己透下啦
順便慢慢思考下值唔值得繼續

不過我睇過上面有啲天秤話天秤都好犯賤
佢地試過一排唔搵佢 然後佢就會搵返你

不如講下如果你地要溝天秤女既話，開頭同後段你地會點做？

因為所有天秤女都好講感覺，同天秤似夾又唔夾咁！

但我唔知點解好鐘意天秤既女仔

利申獅子

都好
Ching好好人

好人卡收很多（x

會有人欣賞你既好既
希望你追到你鍾意個個

之前拍過兩次拖，兩次都係天秤女，全部拍唔耐大概一個月就分咗最近又識到一個天秤女，好夾去唔去馬好

利申自己都係天秤

食屎啦天秤座
-鐘意就搵你 唔鐘意無特別野可以消失左幾個鐘
-成日以為自己好charm , 好有market 可以屌西屌到路
- 追你果時當你係寶，之後半年後就愛理不理
- 從來唔肯為愛人付出，只係單方面接受人地嘅愛，真正自私撚
- 有問題唔識溝通，直接話分手
- 好憎講電話，成撚日話攰wtsapp 講，但又唔係真係會覆
-唔聆聽，只係關心自己有興趣嘅野，討論緊野可以一野switch topic 回避問題
- 覺得身邊嘅人都有問題，得佢自己無問題，成日勁mean 咁諗人
-一分手驚死地會煩9住佢，一野就block晒所有野，驚死人哋會搵到佢拎刀佢
-成日以為自己好成熟，但實質幼稚到爆，媽寶
- 咩都用屋企人黎做擋箭牌，唔會坦白承認自己唔想
- 亂洗錢，貪名牌，充大頭鬼，狗眼行人低
-唔浪漫，計較，但同時成日想收禮物
-唔計劃，唔諗未來

希望

鍾意就去啦 唔好諗咁多

依家點啊咁？

我就係 唔好話吹水 連約會都係要人捉先出嚟
但對方搵我 我多數有反應 只係唔鍾意chur
(有朋友話過我幾潛水下）

傾20句洗唔洗20個鐘?
我由初戀到依家4個都係天秤
最有我心係初戀，佢要去英國讀書先散。真係有心嘅秤仔係會好緊張我，主動報位置同預告做乜嘢

其實佢有乜可能會睇唔到電話？咪就係食飯、睇戲、行街、溫書囉
打電話搵佢救命就死得喇

兩個唔睇電話嘅最後都係因為有第三者而散（包括最近一個）

真係無得唔信星座
秤仔不論年紀都係氣質范，每次都係一齊咗先知係天秤

我又唔係話要身睇秒回，只係切實地想像下男友咩情況會長時間無睇/無覆的話，即使唔係出軌，都好明顯知女友係佢心中排係咩位置。

拎部機出黎，入密碼，打個icon都好，都唔做/唔記得。有幾高priority, 慢慢會get到喇

priority 重點

利申蟹女，下年26，極需安全感但形式不限

咁要睇點接受呢個問題了 可以傾下？

Same !
究竟天秤男係咪勁唔細心？
之前識個天秤男 從來都唔會關心下我

不過呢家都完左

一定要耐性 ！先會令巨蟹放低戒心
先會開始傾到深入d既話題
如果巨蟹開始講自己野 證明佢開始信你同依賴你

之前同緊個天秤男傾緊 到我慢慢放 佢就走左 超hurt

我就係hea 覆
之後冇埋

無啦啦就唔覆我
想點

我係蟹女，同過4個天秤仔一齊

可以有好結果，關鍵係天秤仔要行出一步。雙方都要努力。真係愛你嘅天秤會盡一切努力去寵你，唔會俾你無安全感

我慶幸曾經遇過，希望能夠重遇

斷聯左10日係咪可以算
唔知咩事
可以feel到我chur佢

你就好 點先好似你咁認識到另一半呀？

我仲要係讀女校 大學都係女多過男
D同學都叫我做天秤座收割機

好奇問咁你對天秤睇法？
係咪優點同缺點合一?

Exactly

Same !

番茄汁你係咩星座? 同緊秤女糾結緊?

睇上面幾個巴絲分享，似係幾日唔搵大家都會淡。

都係果個問題囉，咁樣仲係愛情咩

原來係要天秤行一步

你咩星座

天秤決定左分手係唔係唔會反轉頭架啦？